今日跳閘之前見到有個絲打捐閘

我一行到附近見到你望左下左右然後捐左閘
跟住見到你好似勁驚咁走左
其實我係後面都跳左閘啦
好耐都無見到有巴絲打跳或捐了成日得我一個咁做
然後你一搭上去我見到你望我就比左個like既手勢你
見到你好似覺得比人踢爆勁尷尬咁覺得超好笑
唔知你會唔會見到
比多十個like你
Well done

做得好

仲搭

個絲打一定好香好可愛，小弟好想保護佢

你都係想相認姐
沒錯就係我

今日搭地鐵見到有個變態猥瑣毒撚係咁望住又跟住我, 嚇到我捐閘走人

狗巴=新鴻基

跳閘唔得咩 同埋窮又可以慳車錢 同有啲位唔方便巴士你起我底再講野我敢講係有資格搭既手足，窮到就破產為左場運動

戴口罩都望唔到樣 但睇落正正常常 通常真黃普遍男女都高質既

唔係啦 吹下水咁 同埋都幾肯定係街坊 但戴左口罩唔知有無見過 同開下啲正能量post都好啦

Mud9 禾超正常 最憎毒撚 有時啲毒撚真係好恐怖

勁

關你撚事咩，emoji撚

毒撚先唔夠膽跳

禾支持你 條友好似出名五毛

可以的 有人捉就跑囉

原來係貓女嚟

戴口罩已經將最柒部分遮咗

又好似好有道理 香港人啲眼太靚？

不過好危險

都話咗只要隱藏柒嗰part
你個人就會靚